有咗bb，老公仲周圍溝女

知道佢地有約出嚟開房，點解做人老豆都唔生性啲？
表面做到一個好爸爸咁，好負責任咁
又話會成熟啲，俾最好我同bb
原來都係假，晚晚摸住我個肚同bb講嘢既時候唔會心虛咩？

22歲女爆房俾男友捉姦 一男子涉強姦被捕

當初揀個連登毒能 唔揀死mk咪無事囉

仲忍？

趁早考慮要唔要個B
唔好信男人話會改

加油啦絲打，生完就離婚吧啦

真男人一腳踏幾船好平常，你有BB大晒？

過咗24w落唔到了

老公20歲
你19歲?

同mk仔一齊預咗啦 自己攞嚟

咁先好

自己攞黎
仔係你揀
閪係你俾佢屌

咁我寧願當初佢唔肯負責任

差人先生 佢話告喎

唔係

你去投訴啦

唔知你假膠定咩啦
如果係真嘅
勸你唔好忍
早日分算啦

開埋房仲溝女咩

啱呀

係冇得怨

就算忍都忍唔到幾耐，心入面點都有條刺

証明寧願比MK屌 都唔撚想比你地班毒撚屌囉
仲要講出黎 知唔知醜

比唔到完整家庭個小朋友點解唔帶套，點解搞大人地個肚，一句真男人做咩都大撚晒

同佢老母投訴咩

上深圳人民醫院落咗佢

做女人最緊要識隻眼開隻眼閉

做男人最緊要識玩完返屋企 同埋唔好帶返屋企玩

唔好講比小朋友知個老豆出軌囉

我做到實好㗎

改條撚咩 大家心中有條刺 又無互信 遲撚早都係收皮 快d 斬纜仲好啦

生完到你出軌打和返

唔好咁貪心，佢肯照顧你咪得，男人出去屌個閪好小事

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

絲打大唔大波 靚唔靚女
大把毒撚排隊埋單

X2

毒撚一樣有人渣，mk一樣有顧家，關咩事，係樓主唔帶眼識人ka

唔撚忍啦屌同個咁既人一世？不了

父母關係唔好唔會有影響？

戇撚鳩

唔想對成世當初就唔好結婚唔好搞大人地個肚

毒撚就100%唔會出軌? 有女送上門你食唔食

睇見d post真係
個男人又係自己揀嘅
好嘅睇唔上眼
壞嘅就睇上眼

怪自己啦，怪人哋做乜
出去滾過1次，將來就有幾百次幾千次

唔通個個都要靠出軌去維持夫妻關係？

佢有無錢嫁
分佢身家啦

一於報復你老公 佢不忠你不忠

大把連登仔幫到你

望住個b，我做唔出

男人唔壞女人唔愛

楊千華 餃子

離婚後先論到佢哋埋單呀

各位連登毒撚說好的有食唔食罪大惡極呢？

如果咁都唔離婚
咁係你自己攞黎

果然冇改錯名

真係低鳩能

錢可以解決到就唔洗喺度開po啦

咁咪諗住你老公同第二個女人屌閪既情境囉

條仔賤格出軌但怪樓主抵死係咩邏輯
加油 等bb出咗世就唔好再留喺到

樓主幾個月好想試下屌大肚婆

我信人會改嘅
但口講容易
一陣故態復萌

有時啲習慣唔理好壞
想有大改
一係長時間嘅培養
一係就好大嘅打擊或者環境轉變

改變一個人好難的
如果唔係發自內心

你一定要保護好自己先

搵中大人型豬幫你囉 夠大肚

佢老公可能就係連登仔

毒能30幾歲果陣一樣會偷食

自己唔開心
都好難好好咁照顧個b

首先唔好因為覺得有左BB個男既浪子回頭。

不要期待佢會為你做甚麼，這樣反而讓你期望落空更傷心。

將重心放返響自己到，屈埋屈埋對自己身體唔好，對件事亦無幫助。做啲自己喜歡做既野讓心情好啲。

只有心情好，事情才會往好方面發展。

千祈唔好離婚
忍一忍就慣架啦

咁而家咪抵撚死囉
仲要講出嚟 知唔知醜

佢心諗，你都走唔甩，吹咩

邊可能人人靠出軌呀,
出得軌果D都係人渣

而家講咩都遲,
既然係咁你只好盡量令自己唔好上心,
要佢出錢養BB算,
呢種男人冇得救,
你唔放棄佢遲早自己惹埋病

分工好明顯丫 你負責生仔 果條女負責夾腸 相安無事喎

臭雞賤男會有報應架

等個b出左黎
你會更痛苦
更加走唔到

會
好易扭曲
變成點要睇祖先保祐

係，咁嘅男人衰到貼地

你係咪話有b 就禁欲唔比屌 佢先出去揾

你老公咪幸福囉，我結婚後其他女連掂都未掂喎呀

屌

毒撚

你又知唔係毒撚

毒撚就唔會派帽

入嚟就係為咗睇呢個回覆

扺撚死，好多女人真係鐘意中個頭埋好啲壞男人到。覺得比個閪佢屌就可以留住個人。

人地個樣毒小小又嫌三嫌四，但最起碼人地專一

屌生完就帶埋個b走

大家忍下扮唔知咪無事囉，男人去滾好正常

駁唔到？

港女真係好撚封建落後，男人副架生就係用黎屌唔同閪架啦, deal with it ok?

你真男人又大撚曬咩 樓主唔撚洗理依啲痴線佬
我覺得生小朋友之前要攤牌
同依啲人一齊會浪費人生

妳要佢改係好被動、好難, 不如諗定點樣同個B一齊行落去。

比人著咗對西瓜？

出去玩又唔代表壞既
睇開d

冇呀 係佢驚整到個b所以好少搞

咁又點？
怪你唔帶眼識人囉
屌到一次就有第二次
得兩條路 - 走 同 留
走：重新黎過，以後要帶眼識人
留：要習慣佢日日屌唔同女，當屌女係食飯咁，當睇唔到

邊有男人唔想屌多d女，一世淨屌一條咩，食魚翅都會悶啦

大把女人唔帶眼識人

真你老母男人咩

Kevin, 明白嘅. 唔好結婚囉. quit 婚姻囉
你成日都會見到我架btw

乜撚嘢邏輯
合理化曬啲唔應該嘅事

咁勇就咪生，對樓主黎講，一係忍一係就學老納咁講去深圳落左佢，攤牌又點？無幫助只會令件事變差

現實點吧

真女人比多幾個男人中出好正常，你肯做便宜老竇大晒？

真心定假膠
幾時生

係啦係啦 你又知佢地個個都專一？

咁女人都去滾啦
最公平
Btw你記得唔好出去害人

你唔識揀人姐

支持樓主生完去勾佬

連登感情問題一律分手處理

駁你老母唔到咩
毒撚100%唔會偷食?塞閪住左個腦?
唔好撚成日係到FF毒撚幫人埋單啦
你地連幫人埋單資格都無啦
我係女既約出黎一見撚到你地都想調頭走啦 單都未撚開呀 講埋單

唔期望佢改 唔奢望佢對我好 呢啲好留返俾個b就夠

咁你會好辛苦

真女人有自主能力唔使人照顧咪飛撚左個老公佢自己照顧bb囉，使乜上黎呻

毒撚就唔會出軌？

on9
你有無諗埋個小朋友？
點呀 真小朋友又點點點？

咁諗就啱，為個唔珍惜你既男人傷心做乜，顧掂個bb，自己去搵自己既生活，男女平等，佢去滾你都可以去勾佬

學上面啲人話齋，我自己攞嚟，冇謂要肚果個受罪

關小朋友咩事？有錢就有前途架啦

抵撚死

佢出去屌閪
你俾帽佢戴
其實好公平

可能知自己冇咁嘅可能
成日太多性幻想on9仔一個

好彩無令你失望.

識好多媽咪都係咁忍
搞到有心理病
反而害左個仔女
唔係爸爸個邊就會對個女好
媽媽個邊都好重要

咁你咪好多個老母
fatfat la

大把巴打會接受你
一系同佢離婚，一系等巴打養你

毒撚係咪100%唔會偷食就唔知
MK偷食機會係咪大過毒撚呀死臭閪
關埋單咩事？蠢撚到隻閪咁

挑你老母你就真係蠢撚到隻閪咁啦
兩邊都有機偷食既 我緊係揀個正既去偷啦屌你老母
用下你死人腦啦 唔好撚成日打飛機

講埋單 係想講你地連約出黎都比人彈鐘呀 柒頭

豬閪同靚女都有機會偷食
你又會揀豬個個定靚個個呀
屌你老母毒撚真係蠢撚到隻閪咁

on9?

上連登咁認真做乜

咁都講得出 男人未定性 仲想屌閪嘅 咪唔好結婚囉
明明係男方有問題 你調返轉頭話係女方太貪心
結咗婚 想對方專一 咁都叫貪心

唔得㗎，女人俾帽人戴喺連登好大罪㗎

我唔會好似你咁當晒比自己老豆屌過既女做老母囉

唔洗係度合理化

連登毒撚思維係咁上下啦
咩撚野就話女自己揀錯呀個D
其實結婚前結婚後好多都兩個人黎
駁鳩你結左婚唔想搞咁多野要你啞忍

會改你就唔會係到開post啦

咪離婚囉

咁樓主而家咪抵撚死囉 仲要講出嚟 知唔知醜
駁到未？
你識晒連登仔真人咩？屌撚到你隻狗咁叫嘅係我你又知咩 傻閪

感情問題，我一律建議分手
個男人出去滾得一次就會有第二次
如果個B落唔到你不如諗下點做對佢同自己最好
你今次原諒左佢
佢以後都繼續係咁對個B成長都唔好

仆街仔 幾撚時輪到你揀
叫阿媽

MK係咪大機會偷食呀屌你老母臭閪
中出即飛你呢啲臭閪都嚴嘥精

生咗未？
生完仲係四圍滾就自己諗掂佢
不過細路仔冇老竇會好撚慘

哎，咁多好人你唔揀，揀個咁既
幫bb搵過第個老豆啦

你又點撚樣屌撚到我隻狗咁叫呀
又自己係到FF?日撚日對撚住四面牆on99咁

連登啲人係咁
上連登勿認真

唔俾你走，衰啲講句畀我都想做你老公啦，出面玩完冇後果

人生就自己嘅，何必為一個男人而搞到咁唔開心，記得對自己同個b 負責

毒撚唔一定柒 有d只係唔太social唔容易表達自己
正常交流無問題
另外mk圈子廣d 識女多d 自然易出軌d
毒撚唔多frd自然識唔多女 自然無咁易出軌
偽毒另計
利申 毒撚

問你係咪識晒連登仔真人呀弱智仔
講咁撚多你駁到知唔知醜未呀柒閪

中出即飛

唔洗識哂所有連登仔
睇你對答就知毒撚一件
青頭仔?波邊掂過未 真陰功 今晚玩邊隻飛機杯呀?

你老豆帶埋啲女人返屋企？

其實我唔敢同身邊既人講呢件事
但我唔想屈住喺心入面
所以先上嚟連登取暖 上得嚟預咗俾連登仔屌
btw大家輕手啲 用返不推文回覆 唔想上熱門

生左再話搵人埋單，難度幾何級數上升

其實我都係9up下

但又幾好玩

冇返咁上下大波同靚女都好難搵到

認真答你，忍啦，生左先算

話柒咗你唔識真人就收皮啦 柒撚到你

係男人都想出軌 但毒撚無人要所以出唔到軌

毒撚唔一定柒
咁MK都唔一定花心架wo

根本所有男人都有機會
一個女人係面前除撚哂衫無手尾既 未又係照上 講經咩

你都ON撚9真係
我上連登識真人把撚?我要識真人上FB啦
你咩撚野思維呀

不過男人偷食就好正常

MK係咪大機會偷食呀屌你老母臭閪
中出即飛你呢啲臭閪都嚴嘥精

駁到未

起碼專一機會比MK仔大好多啦。

毒撚溝唔到女，實唔會派帽
如果佢哋有能力嘅話，見女仲唔狗衝

問題係毒撚圈子無女俾佢cow

咁你點知你冇俾我呢個「毒撚」屌過？
除咗你係紅毛泥封閪萬年老處

樓主其實係咪想用個b留住條仔 一心期望佢之後唔會出軌

好擔心BB將來會係一個點既家庭環境成長,,,

MK係大機偷食D 身邊多女 但唔撚代表毒撚唔會偷食 唔洗係到玩神化
有無諗過D女想比MK屌都唔比毒撚屌既原因?
明知佢地偷食個機會大個你地 都唔揀比你地屌
因為你地又柒又廢 明唔明呀
唔撚洗係到講咁多廢話 你有料既你屌緊女啦 你洗撚駁鳩我咩

我有鳩架WO 你要做胖虎?
唔撚係下話

不愧為臭雞同狗公生生岀嚟嘅雜種，講嘅說話都有翻咁上下

勉強無幸福啊
離婚啦 出左一次預左出第二次
雖然話要有老豆對細路好 但你自己之後都會疑心疑鬼 情緒變得唔穩定 個細路仲慘啊

不如直接話毒撚連開始發展既機會都無啦
所以未搵MK仔囉

咁而家咪抵撚死囉
仲要講出嚟 知唔知醜

咁你一開始駁條撚呀？

你點知我真人性取向？

唔揀你地毒撚就抵撚死?
陰撚功真係
反省下自己諗野個思維啦

樓主幫佢老公懷撚住個B 佢都要出去偷食既你同我講樓主抵撚死?
無撚野下話 明顯婚前婚後兩個人先哄到樓主結婚啦

不過你D毒撚又點會諗到咁多 指撚埋算啦

呢到兒登，九成都係仇女毒撚差唔多啦

係連登問只會令自己有產前抑鬱，成班人閪都未掂過學人講男人花心應該
絲打，一係唔要個B，一係生完即離婚，你有左周圍仆野嘅男人，你生完係唔會好轉㗎。
襯自己未老好走。

毒能唔係唔花心，花心唔到姐。
好多到30尾40歲去滾沈晒船嘅都係毒撚，同埋世界上得毒撚同Mk咩？

咁冇計
你人生暫時都會係咁過

佢地思維係咁 將就下

佢唔想射自己個B, 咪射落另一個西囉
好爸爸

唔係唔撚毒撚就抵撚死
係揀撚咗MK抵撚死呀傻閪
反省下自己邏輯啦笑撚死我

兒登世界得毒撚同MK

算啦 你繼續對住四面牆
好撚難毒撚溝通真係

希望你個女將來都比人中出即飛啦

成日自己FF可以幫人埋單嘛
F撚到個腦都斜鳩哂

駁唔到就收皮啦
跌落地揦返拃沙 懵閪

記得今晚玩飛機杯前洗手
中左武肺就真係抵撚你死啦

點解當初揀佢做老公？

你柒撚少陣啦
駁唔到就FF人玩飛機杯 仲咒人中武肺 痴撚線臭閪

點咒你中武肺?
未叫你玩前洗手囉
你毒撚唔玩飛機杯玩咩?掂到女塊閪咩
叫雞都唔夠膽啦你

你都佢搵小鮮肉啪啪啪啦

笑撚死 又FF人冇女
咁你駁到未呀 駁唔到自己收皮啦 好撚煩

你有女講野唔會咁on9啦
如果有真係可憐你條女 條仔思想咁撚ON9
陰功

結論,樓主on99
無啦啦比人中出,有左bb既女人貼錢都冇仔要,慢慢捱一世啦
利伸,有fd一樣情況,中出有左bb結婚,2年離婚,自己照顧個女,同返老豆老母住話咁快都就30,都未有人肯要,個女都讀緊小2了

新Account ? 玩吹水？

呢加點落深圳

可憐下你屋企人/另一半(有嘅話)好過啦
邏輯咁撚on9 駁唔唔到就死都要揦返拃沙
唔夠講就咒鳩人 黑心到

問老衲

買大送細，你接唔接受到呀
幫人地養人地個種

仲有唔好再害其他男仔，冇男人會大學到幫人地養便宜後代

個仔幾歲

個細路係仔的難度再上升

留返個B俾佢，等佢溝女溝得咁爽

你自己又唔不推文

BB未出世就俾人顏射

識返屋企仲想點

慢慢捱多幾十年啦

佢話會改，只係改得小心啲，唔俾你發現

見證過無數呢啲case，個女方抱有任何幻想，最後都會破滅

未老都冇用
生左件之後想搵人埋單難度係天文數字級

樓主的未來

做男人最緊要識隻眼開隻眼閉

做女人最緊要識玩完返屋企 同埋唔好比其他人搞大個肚，要老公養便宜仔就得

所以唔好再話女人臭雞咩咩咩啦

咁點解唔可以係
做女人最緊要識玩完返屋企 同埋唔好帶返屋企玩

做男人最緊要識隻眼開隻眼閉 呢？

利申 純學術性討論

問心，你咁開明係好事

咁你最多只會比你女人有幾多個so? 定千人斬都得？

樓上班女唔肯面對現實,現實就係咁殘酷,人地中出完走人,你吹得佢漲?
負責d既會結婚,但多數都離婚收場,帶住個女自問冇家底,錢冇錢,又要養仔,想搵老公又買大送細,條路點行,單親媽媽有幾慘自己google都知
未結婚就比人中出都唔知咩心態,依家咪搞出個大頭佛,仲要下一代黎捱囉,一出世冇左老豆,平時搵婆婆照顧笑撚死

你錯啦，我比過個毒撚呃

雖然最後佢無得逞

我想講佢已經又毒又柒又窮

根本無樣睇

反而見親d靚仔都好乖仔又錫老婆又專一

SORRY，除非你係30+歲毒撚，否則開左個頭你一樣會滾。

次次見到呢句都諗起一個post 樓主話結婚幾年定唔知點 無意中發現老公偷食仲要係賓賓 然後有人就講咗類似嘅 佢話老公係毒撚 佢當初就係相信連登嗰句毒撚唔偷食 結果 其實mk定毒撚都會偷食 根本就係睇個男人定力

唔俾
佢唔俾你食飯唔俾你個bb有奶粉飲，咁你又會點

樓主有另一個選擇，放棄個b送去慈善機構等有心人撫養
咁樣可能對佢同個b都好
樓主易啲搵到下一個，就唔好比下個知你生過
不過到婚前產檢都係要坦白，因為乜鳩都check到晒
樓主會點揀

分佢身家你同阿b一齊生活

垃圾繁殖型mk
拉

毒撚先多人渣
你睇連燈仔有幾多個係正常
露隻腳趾出來都話人淫賤

毒撚有女嘅時候都可以好仆街
佢哋慣咗自己一個，所以會好自私
想做乜就做乜

生咗出嚟先算，同埋盡量用佢啲錢，留返多啲錢俾自己

到今時今日唔係仲忍佢?
仲想等咩浪子回頭?
仲講個愛字?

Plan定佢同你講離婚，
你攞定證據 贍養費攞足啊！
唔好捱啊…

仲有生完要keep返好身體
要出嚟搵錢
幾百萬養大一個小朋友
做定心理準備

有人接受唔到負皮

More

抵死啦

認真答，你要有心理準備做單親媽媽
有個同事同你一樣，有左bb結婚，陀緊b同生左b個老公都偷食
想離婚又唔忍心，最後分居，自己湊大個b
爛滾既男人係冇可能為你修心養性。
唔洗諗住用個b箍住個男人，冇可能

個男人話會負責
瞓咗冇睇？

你應該係成世都冇拍過拖嗰啲毒撚

是日最佳留言😎

引產

而家都可以，唔使等，無限中出

離婚囉
女人有個仔離婚可以分佢一半以上身家
呢啲時勢仲敢喺香港生仔都係為咗分得甘啲啫下話

其實香港離婚率都幾高，呢個年頭離婚都唔係咩大不了嘅事
襯仲後生，多啲諗下將來。有撫養權有贍養費仲有僅餘嘅青春，雖然有個b，都係仲有機搵到下半世值得交託嘅人

手快快禁錯

咁你咪出去溝仔囉
定你係d冇能力自己揾錢要靠老公既廢物？

大肚婆啊
你個名

ching好波

此post完

你都係貪佢識氹你 你先同佢結婚 ⋯

我真係嗰個顧家既MK
人海之中你終於搵我
信我啦

mk仔？
唔好用bb留住男人既心

同佢講
睇佢反應
如果佢唔覺得自己有問題
咁離婚啦

其實呢個世界仲有好多夫妻係忠誠的
唔好聽連仔講話好多人偷食就覺得呢樣嘢係正常
偷食真係唔啱㗎
如果你原諒佢
好快你自己會睇唔起自己

而家呢個年代

唔係用b箍男人
相反係男人用b箍女人
你睇樓豬咁苦惱就知

你應該都幾細個下，19 20？

機會率細過中六合彩

到你生完又肥又走樣，更加唔會對你有興趣，抵死啦揀錯老公

買大送細邊個咁抵得諗

老公自己揀冇得怪人

睇佢講mk有料有得屌閪個段都知根本條傻閪潛意識都係屌閪等於有料，咁樓主老公都係因為有料叻仔啫

你個名好誠實

證明女性只會鐘意有資格偷食嘅男人。有冇諗過你肯鐘意人嘅同時，有另外十個女人鐘意佢？食得鹹魚抵得渴，男人唔係父母，係你自己揀的。

你都手快快咗好多次
我正式宣佈所有推呢個post全部ban鳩晒
咁都上熱門，成班狗屎垃圾真係落力

食得仲快添呀

人如其名

比我我就一定唔理一定要離婚
大住肚都咁撚樣生埋出黎你真係信佢會改?

唔好咁傻喇絲

抵死啦
無人叫你咁中意mk仔
揀連登毒撚咪唔會有咁既下場

題外話
好撚憎啲老母明知個老公都有第個
兩個感情都已經差到爆
都要懶係偉大咁所謂要畀個完整家庭個小朋友所以唔離婚，呢啲真係戇鳩到震
老實有無諗撚過咁樣，我地做仔女仲難頂
細個都覺得我老母慘，但大大下覺得呢啲係戇鳩
自我感覺良好，舊式思想
搞撚到咁撚委屈做乜鳩？
委屈到發唔到落老公度，就發返落我度
Sorry我唔覺得你偉大
只覺得你戇鳩，同只會更憎你地
大家好嚟好去，分開兩個家庭又點
起碼大家都無咁壓抑
做到咁 看似好撚偉大 但成家都唔開心
呢啲仲撚慘過由細到大都單親啊屌

利申：生活咗22年係呢啲虛偽家庭

毒撚偷食到就唔叫毒撚啦

diu講撚咗咁撚耐都唔撚明個pt
係咪弱智呀
講緊邊個機會大呀diu

大肚婆先受歡迎
不知幾多人想屌 叫價都高d

應該搵毒撚

好多嘢都係事在人為，故然買大送細係困難咗嘅。
但如果自己努力操fit，努力保養，保持有競爭力，機會依然係有。
要付出額外嘅努力，就當係為自己當初揀錯人付出額外代價喇。

呢架阿姐已經四十七歲啦，個仔都廿幾歲。我夠膽講佢一樣大把人肯接貨。

其實有咩好笑？
連登入邊有好多人單親家庭都係因為咁樣。

大肚婆漲奶 對波好嘔心

歡迎加入連登
係呢到
女人全部係臭雞
但男人係咁搵閪屌係識玩識食

毒撚一樣可以對老婆唔好

MK唔一定花心㗎wo，

咁就造就咗好多好似樓主咁嘅on9

不如話係男人都可以對老婆唔好
你呢句野完全冇意思

好心你啦 條佬出軌咪自己湊大佢囉 有手有腳
根本唔應該依賴老公養
自己養唔到既話唔應該有左
人係會變

正解 唔係傷害埋第二個女人點算樓主咁好人就忍一忍啦 唔好放佢出嚟害人啦

肯做實做到
憑乜野要女方單方面承受哂男人既不忠
你話佢出去搞女人 每個月俾返一百幾十萬你就可以唔同講法
但你而家得到啲乜？憑乜咁要接受呢種唔公平

老公: 嘩屌 出完軌冇手尾跟 好撚正

仲有就係發現老公身痕，就整個bb出嚟箍住老公嘅on9思想都係世界級

人係要為自己所做嘅事負責

我淨係知你個mk老公唔係 mk格大撚把女屌 d女自動波送過嚟都唔食 mk嚟做乜

百貨應百客 世界總有呢啲重口人

條仔好型？你地幾歲

呢啲女人真係癲閪嚟

分別係萬中無一同千千萬萬

重點係帶眼識人

好撚慘 樓主都係想搵個唔偷食嘅 你就已經定義左全世界都偷食 樓主係咪可以收皮

好撚慘 駁唔到已經變咗人身攻擊

咁又係 連登主流取向不嬲都係

係呀個責任其中一部份咪就係個男人到囉

留名等睇第二胎

好奇你點知你隻佬同人開房？

呢個真
真係睇人

樓主你係咪泰國籍？

搬返娘家住先啦
最緊要照顧好自己身體
唔好再刺激情緒
至於個男人可以肯定唔洗要
但係記住爭取返贍養費

條路自己揀

仇女撚又開始蠢蠢欲動

樓上仲話揀連登仔仲好
10個有4,5個都白卡

正常都唔忍啦
你大陸黎 要單程證 定佢係有錢仔？

24567111 幫到你

等陣先
邊個話毒撚一定樣衰
毒撚之所以係毒撚係因為唔識講嘢同social 無人話一定樣衰

同意

佢係到死撐緊

有人幫你埋單先算啦
隔住個mon都feel到你柒
真人一定好撚樣衰 瞓喺度都冇人執嗰種

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

但係佢想唔想要個bb 定係想是但負責任

男人真係覺得扑野係令一件事
最緊佢將D資源心機放曬係屋企咪得
出去射篤精唔代表D乜野
沉船另計

分手啦戇鳩連個仔都唔要俾埋佢

佢講到明會周圍溝女你都揀佢就話啫

所以永遠都唔好生仔蝕低自己

一個留言就睇到毒撚同mk既人數比例

巴打講嘢有紋有路

利申 想做MK嘅毒撚

層主好波

有人覺得咁樣講嘢好好玩 (見#161)

當然亦有人真心覺得係咁 (見#XX #XXX #XXX.....)

樓主加油
我覺得你暫時唔好督爆佢開房件事
反正督爆佢佢都唔會喺短期內改到花心嘅性格
呢啲問題太複雜唔係呢個時候處理得到
即使係你老公真係心虛同後悔都好
佢都未必制止到下一次出軌嘅衝動
你先搵個守得住秘密嘅人傾下心事
收拾好心情後就暫時唔好諗咁多
忍唔住要諗就寫日記記低自己嘅感受
先專心準備好十幾個星期後會發生嘅事
見到你自己同BB健健康康後先再諗
知你上嚟係取暖舒壓而唔係聽建議
不論如何
樓主加油

臭鴨！

所以女人趁後生一定要偷食

女人俾人偷食就抵死？ 男人俾人偷食就可憐？ 連登仔theory 係勁嘅

係呀毒撚package好撚掂㗎 佢哋乜撚嘢都廢過人 好似ViuTV嗰個傻仔咁 除咗唔會偷食呢個優點之外 原因佢哋30歲之前都係A0 聽人講佢哋串過馬撚 現實中講嘢口窒窒咁 好男人嚟㗎

連登仔嘅思維世界裏面 只係得MK仔同毒撚 講到唔揀MK仔就得返毒撚咁 佢哋完全忽略咗呢個世界有好多正常男人㗎 食毒撚慘過食屎 尤其係連登仔 我咁寫包單 揀毒撚慘過被出軌 寧願單身好過

受害者有罪論啊 第一日上連登？ 全部被出軌嘢都係抵死㗎 因為佢哋唔帶眼識人 呢位巴打記住俾人出軌唔好鬧人臭雞 冇人可憐你毒撚咁低層次 俾人出軌係實屬正常 怪就怪自己山道咁撚毒 係抵死㗎

你屙督尿照下鏡先啦

男朋友毒撚都試過想偷食
所有男人正臭鳩
斷鳩死

On9
佢話唔畀就唔畀
叫佢自含下以表誠意

但你係點知？偷睇電話？搵人跟蹤？斷估？

連討論緊乜嘢都唔知衝出嚟柒
如果我揀咗個MK妹俾佢帽咪抵撚死囉
識唔識邏輯呀柒頭

感情問題一律建議＿＿

同人講邏輯
首先樓主從來都冇講過佢老公係MK仔
好多人結婚前結婚後都係兩個樣 何來帶眼識人？好多人好人前 仆街後 一個人可以喺10年內變得好快 即使你聰明過伽利略你都有可能逃唔過感情欺騙
人從來都係要經過感情嘅磨練先看得通透 冇人有超能力 可以睇穿晒一個人
你話抵死呢個結論係究竟點樣得黎？
你啲邏輯去晒邊？

估撚到你咁講啦
自己擘大對眼碌返上去問#26條柒頭囉

「証明寧願比MK屌 都唔撚想比你地班毒撚屌囉
仲要講出黎 知唔知醜」

我由此至終都覆緊佢

依我對你嘅判斷 你似乎都將出軌嘅人 都概括晒係MK仔/妹 樓主話老公出軌 你講出軌嘅人之中MK仔機率大過毒撚 所以樓主老公一定係MK仔？ excuse me what?撇除晒其他可能性(唔可以係毒撚...etc)？ 依我所見出軌人士通常都會有頭有臉 成功人士居多 不過我唔會先入為主將樓主老公定義某個人設先嘅